香港冇嚴重爆發疫病全靠所有社運義士

如果唔係佢哋令香港呢幾個月少左大量中國人香港
香港肯撚定重演 SARS

有冇諗過爆發支那肺炎係因為送中失敗
冇送中=冇肺炎

twitter要人
大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

最緊要切走舊世界毒瘤

正視聽

今日睇左stat
24/1～1/2去日本嘅支那人有34萬左右 黎香港嘅有24萬左右
真係社運救港

真心多謝手足同自己 !

地球人切瘤有很多方法